[急] 8日7夜札榥小樽不自駕遊行程求指教!!

DAY 1.香港-札榥（宿札榥）
下午2點落機去札榥HOSTEL CHECK IN(住北12條), CHECK完IN估計已經4點幾, 係附近行下睇下, 食晚飯後去搵個錢湯浸 返HOSTEL訓 完!

DAY 2. 未PLAN （宿札榥）

DAY 3.有大半日時間（宿札榥）
札榥半日遊(札幌藝術之森/札幌市時計台食拉面/白色戀人公園)
有朋友係香港飛過黎Join我, 所以有大半日時間唔知做咩好!
會放個行李係HOSTEL, 同個朋友集合之後先換酒店!

DAY 4. 札榥-小樽（宿札榥）
小樽一日遊(音樂盒堂/小樽運河/舊倉庫)

DAY 5. 札榥（宿札榥）
札榥一日遊(二條市場/狸小路/大通公園/北海道大學[銀杏大道]/ 北海道神宮/薄野[夜晚靚D])

DAY 6.札榥-定山溫泉+睇紅葉（宿札幌）
即日回來, 係酒店浸溫泉食Lunch(包左回來巴士同buffet+浸)

DAY 7.未PLAN（宿札榥）

DAY 8.回港
朝早CHECK OUT, 去食早餐/午餐, 下午早小小去機場,新千歲機場有好多野行多野買!

有冇巴打有好介紹? 上網睇左好多攻略真係9成都係自駕遊...
我都好想去,...但因為無車...所以好多地方都唔會去...唔方便....
留返下次再去

DAY 2同 DAY 7 未PLAN...
我DAY 2廢事去哂D景點...留返DAY 4 DAY 5先同朋友去

機票好貴

小樽運河伏到呢

係...我後日去...前兩日買.
3900回來坐HK AIRLINE

無計.....夾硬加哂D行程落去
你有冇咩高見

可以去個近近地嘅湖 應該有local tour可以搭巴士
通常3-400蚊左右 可以玩成日
唔知你有無興趣

另外滑雪都可以玩到大半日

定山溪紅葉已經落晒

如果酒店未book不如去下登別住
我有次冇揸車都容易去
咁多日喺札幌驚你冇嘢玩

其實都無乜野 當去行下
札幌附近就係得呢啲 你又唔打算去得遠 見你旭川附近都無plan

札榥點玩到咁多日....你可以去下旭川,函館, 登別, 買張JR Pass搞掂

咁想問下個d local tour係要預先BOOK定先?
定係可以到時再報?
如果係我DAY 2 可以去

我有睇你遊記 不過你住得好正...
又住BUSINESS住5星酒店...
我酒店BOOK左啦...係札幌住
因為真係好趕...我前兩日BOOK..後日要去

其實真係唔係好夠時間PLAN...
事關腦細要我清假....
但我下個月又有野搞...
今個月尾又有PROJECT...
所以要下星期放....
唔放D假就無左架啦....
各位幫幫手

去旭川D景通常都住旭川一兩晚?

另外有冇好食既拉麵/燒肉放題推薦
上網睇左好多台灣BLOG....
但大家都知..台灣BLOGGER講既野唔係好信得...
之前就係去左京都坐小火車/ 食左推薦既拉麵中伏....
我比較信連登巴打們

tabelog揀啦, 可信性比較高
當然都會中伏既

要預先上網book定架
你search 支笏湖bus tour 應該就有資料

等等我寫俾你
你一個去？兩公婆去？
budget中定係下？
(sorry我無去上嘅經驗 )

我去美瑛都係用pass即日來回札幌
因為札幌過去美瑛都係個幾鐘
旭川市區就更近 9個字

追返po你酒店已經卜咗喺札幌咁好難搞喎
即日來回函館都要坐成4粒啦

算啦唔洗趕去函館 佢都book曬酒店
去登別頂到盡 但佢又已經plan好溫泉 所以其實唔洗點郁

雖然你好趕, 但都唔好咁衝動8日都住札榥
你唯有買張PASS即日來回其他地方, 札榥點玩8日

太遲....無哂位

3個人去....
但頭3日我自己玩...所以可以去遠小小都無問題
後5日因為有女仔, 而且佢唔想去咁遠
budget係中.....

其實係我頭3日自己住HOSTEL...
後5日同2個FD住佢地間AIRBNB(佢地之前已經一早BOOK左)
呢個TRIP 我因為要清左D大假...先JOIN佢地

我睇過D PASS啦...
佢3日PASS都要HK$1065左右....
但要連續用WOR...
我DAY 1落機無啦....唔會用
DAY 2 可以用..因為全日
DAY 3 我要轉去朋友間AIRBNB...等佢地又係無左半日時間
DAY 4, DAY 5, DAY 6 就會遊下札榥小樽浸溫泉
DAY 7 朋友都未有計畫
DAY 8 都返香港...
所以我買最平個張PASS可能都唔係咁抵

各位巴打...我都知好難搞架啦
但真係有小小趕....又多限制...
我預左唔會睇到咩靚景架啦...

LOCAL TOUR又無位...我又有2日無野做...
點搞好

雖然自己都鐘意睇景去遠D既地方...
但都要''就''返同行既伙伴既
THAT WHY我個行程會係咁安排

我當左呢次係食野買野之旅架啦...
可能飲下咖啡 行下街

但係札幌都冇咩好行....我上次2日盡啦
不過我有車
不如cancel一日酒店玩遠少少
咁難得去 俾多少少錢

其實都得.....但唔太遠唔太近既選擇
有邊D ...我可以BOOK一晚自己住

而家去美瑛會唔會無野睇?
太凍D花都謝哂

頭幾日你CANCEL左佢自己去登別?

好多野行喎
行狸小路個堆都行到攰 未計有啲公園可以行下山
個度啲coffee shop都唔錯 夜晚仲可以去飲下野
要hea都hea到

可以再去入啲睇個啲樹呀瀑布 影相靚 不過偏僻

可能狸小路果D唔岩我

哂左2晚HOSTEL錢(雖然4舊水左右唔算多) 無得退
再BOOK2晚住登別?
姐係我千歲一落機...直接買3日PASS去登別
再坐JR去登別
DAY 3先由登別返札榥JOIN 朋友?

食過道伝屋 ，唔錯

機票買左幾錢？

排新千歲outlet囉
見你無排到

唔係即日來回要4個鐘，係單程出函館已經要成4個鐘，來回要7個幾鐘

可以揾一日去定山溪或者登別浸温泉加一泊二食。咁多日札幌應該悶死

3900 HK AIRLINE
早機去 晚機返

最後個日?

咁我唔會去啦

有呀...DAY 4
不過係半日...朋友BOOK左食LUNCH BUFFET ...
佢係3400YEN包食LUNCH BUFFET
包來回巴士車出車入...可以朝早11:30浸到15:00
15:30有巴士車返出去札榥
本來睇過覺得好似唔抵...但睇返車錢...
自己來回由札榥到定山溪都要1400YEN...
咁樣BOOK左好似抵D....

我都係咁諗
你自己去登別兩晚
都可以好爽
去水族館熊牧場地獄谷
夜晚行下鬼火路
下午有溫泉街
機場又近登別

有無波睇？日本jleague 氣氛都唔錯

札幌玩8日悶死你,小樽一日又悶死你,夾埋余市玩啦,仲有去滑雪,niseko都ok

登別溫泉酒店通常可以由札幌車你去酒店

AGODA睇...
得返成千幾銀一晚既HOTEL

勁貴...岩岩睇左...成千銀一晚

係咁架啦,我8月尾去都1400蚊一晚

咁值唔值得呢
我就咁坐JR來回都唔洗呢個價啦

溫泉酒店我覺得1400唔貴呀?
你1400係普通酒店定咩呀

登別溫泉區應該全部1泊2食溫泉酒店啦

包兩餐又有得浸溫泉一定過千架啦
無得同jr來回比
因為要成個package咁先係去溫泉區
你就咁來回搭車睇景點冇乜特別咋嘛

個人覺得 其實你本身安排左溫泉就唔洗特登再去登別浸
支笏湖你自己搭車都去到 唔一定要join local tour 只不過要搵好啲交通資料 因為啲班次比較疏

溫泉酒店

溫泉酒店有時上官方網站反而仲平
可以check下

包早晚餐, 1400都唔係好貴啦
另外學其他人咁講, 上佢官網搵下先, 有時會平D OR有野送
通常都貴d, 你要搵可以搵樂天/jalan

岩岩CHECK左
札幌市 ⇔ 支笏湖（約1小時25分鐘) 坐巴士
其實都OKAY WOR....但係岩岩睇...2009年已經停左...
要由札幌坐去新千歲機場 再轉巴士先可以到

唔駛呀

係wor....呢D 巴士呀 JR呀..會唔會好快就無左...
I MEAN 6點7點就LAST ?

你裝返個乘換案內搵終電咪知

我當左今次係札幌深度遊架啦

上埋藻岩山睇夜景(或者食風)

頭3日夜晚去薄野

我自己就無買jr pasa 太貴
兩日函館
夜行巴士去札幌 當慳一日酒店
札幌市內一日
小樽一日

巴士坐去旭川
美瑛一日
旭山動物園同附近一日

我全部坐巴士
係美瑛小樽我坐jr

呢個我都會安排落去...

紅燈區 ...
如果自己一個去係咪好易比人湯?

但你係直接由新場歲落機就去函館?

有沒有考慮巴士去層雲峽過一晚？

上網CHECK左....遠到

多謝上面各位巴打既意見....
有D地方要轉2次..我可能唔會考慮
而家暫時係會想可以即日來回

朝陽亭 係札幌有免費巴士接駁的

岩岩睇左....700蚊一晚好似唔錯wor....
又係包來回札幌.....
通常呢種係咪包2餐架? 好似無寫到....

登別地獄谷一日來回應該得

或者二条市場？

或者鍾意蜜瓜可以去夕張

係包札幌來回，好似要 book 車的

寫左「帶早晚餐」即係包兩餐

登別就唔考慮啦...
來回都8000千YEN...

唔買jr pass?

巴士4000yen來回都得啦

又要慳又要fix死晒酒店又要8日留晒札幌附近玩,好難幫你wor,北海道咁大本身車錢已經好難平

羊ケ丘展望台有冇興趣？

巴打點解會推薦呢個地方
我去過都唔想比人知 好頹

小樽得條街同河 去過唔會想再去 , 頂盡半日

札幌咁多日唔差在去埋啦

登別有d溫泉旅館有shuttle bus

好似仲有個場外市場

佢有冇改住宿先

仲有個三角市場，裏面有間魚生飯特別抵超多人排隊

寧一願去登別都唔會去小樽

樓主留係札幌8日咁多，小樽咁近實在冇理由唔去

羊ケ丘有個雪祭資料館都值得“一”去既

仲以為係特別好食，望真D咪又係一樣價😒

我函館機場入
旭川出
東京轉機返黎

但係我睇過 全部係小樽札幌都比較悶
而家佢地冬天 基本上佢地5點鐘就天黑無野玩
登別都ok 既
因為我諗住慳
就多數揀d 巴士到既地方
網走果邊又太遠

如果你CTS 機場出入
建議你加旭川 美瑛 支芴湖 加埋 小樽 札幌
再執下 加加減減已經幾好玩
你幾點機

邊有5點 有時3點零4點就開始黑

佢唔打算去住,正常唔會book到sosad

仲有巨蛋可以行個圈，但今星期冇波踢

佢三種料普通size丼只係2000円，比起附近其他舖平啲架

會去.....😂

無呀。no refund

今朝7點55

咁早？😂

我今日已經出發左。😂

去左邊

lm 睇live

冬天北海道你估好似香港咁咩

今日落機後check in 。行去食拉麵橫丁唔意經過狸小路同大通公園😂

4點天黑。好過份。
一天黑我就好眼訓😂

聽日未plan.......shit

地獄谷/支笏湖

唔去啦。落大雨呀呢2日

由於落雨既關係。
入左間cafe食cake飲咖啡😁

慢遊

係呀 😂
今日訓到10起身 11點出門口
去左札幌站食拉麵
之後行路去啤酒博物館

參觀完飲杯啤酒。行返札幌站
入間cafe hea 。玩下手機
望一望個天。黑哂啦已經。😂4點幾喳。
可以點做？😂

去薄野

我諗過啦。今晚食湯咖哩
之後再去酒吧飲杯野

😂😂😂😂😂😂

我睇天氣預報札幌、苫小牧、室蘭、俱知安町幾個地方都係5/11-7/11連續三日都降水率極低喎，你要出去睇景要趁嚟緊呢三日，8/11又再落雨

11點先出門口咁晒料

去旅行呀。。。
趕頭趕命做乜😂？

好多景點都係早開早收

hokkaido D 野一早收, 11點已經悶到訓
訓10個鐘到9點都唔算趕頭趕命啦